救命 完全訓唔到

今日夢遊完
睇完爆眼新聞已經心情唔好
呢家仲要狂閃電打雷
更加訓唔到

Btw可唔可以一野閃電劈死黑警全家？

皇天擊殺

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

睇完個人又down咗 究竟政府仲當唔當市民係人
成件事好灰

幫你集氣
一野閃電劈死黑警全家

感謝巴打集氣

唔好灰！仲要我地做好多野架！ 請你食雞脾

蝗天擊殺黑警港共中共

聽日仲要出去..
好好保重呀!!

其實好明白點解前排咁多人自殺
都好佩服前線手足可以咁堅強
唉 一諗落去就會眼濕濕
深夜感性mode

講個故仔畀你聽啦
從前有班毅進仔，讀唔成書做警察，幫一個極權政府做打手，趕走一班爭取自由民主嘅人

有一日， 佢哋畀雷劈死咗

完。

多謝巴打提供故事一則
睇完心情會順暢好多
我都好希望會成真！

okay 閃電已經劈死左MTR路段，跟著到黑警受刑

唉 仲係訓唔到
一合埋眼就諗起比黑警拖住果位手足
希望佢冇事啦

巴打好sad咁播
同大家分享下呀

有咩拎出黎傾下

一諗到新屋嶺班巴打瞓都冇得瞓
上私家車個女仔可能又俾人凌辱

求幫手推825行動post, plzzz

可以試下meditation 。
電話有好多apps 可以試下，心理身理上都要休息

集氣
劈撚死黑警全家